\input{mintmod.tex}
\title{Test Modul}
\author{MINT-Kolleg Baden-W\"urttemberg}

\begin{document}

\MSetSubject{\MINTMathematics}
\MSubject{Test Modul}

\begin{framed}
\begin{center}
\LARGE
Einfaches Beispielmodul (PDF-Version)\\
\large
zum Konverter \texttt{tex2x} des VE\&MINT-Projekts (\texttt{www.ve-und-mint.de})
\end{center}
\ \\

Kursversion:  \texttt{\MSignatureMain (\MSignatureVersion)} 
Erstellung:  \MSignatureDate\\
Lokale Version:  \texttt{\MSignatureLocalization} 
Kursvariante: \texttt{\MSignatureVariant}\\
\scriptsize \texttt{admin\@@ve-und-mint.de}
\end{framed}


\begin{center}
\includegraphics[scale=0.45]{../../src/files/images/cclbysa.png}
\end{center}


Das VE\&MINT-Projekt ist eine Kooperation der TU Berlin, der TU Darmstadt, der Leibniz Universität Hannover, des Karlsruher
Instituts für Technologie, der Universität Kassel, der Universität Paderborn und der Universität Stuttgart.
Fragen und Rückmeldungen können jederzeit an die Mailadresse \texttt{admin\@@veundmint.de} gerichtet werden.

\Mtableofcontents

\input{module.tex}

\MPrintIndex

\end{document}
